# Проект на React - Склонение имен существительных по падежам

Интерактивная страница, на которой пользователь может ввести слово (существительное в единственном числе), выбрать необходимый падеж из выпадающего списка или все падежи сразу и получить результат - введенное слово в нужных падежах.

### Используемые технологии: HTML, CSS, JS, React.
 
### Для локального запуска проекта:

* Cкопировать репозиторий: `https://gitlab.com/LucyStep/gnivc-test-app.git`;

* Установить зависимости: `npm install`;

* Запустить проект на локальном сервере: `npm start`.

[Ссылка на проект](https://lucystep.github.io/gnivc-test-app/)
